[財經台故] 因為股票tips 同人發生左關係

我喺新界區一座舊工廠大廈做嘢，因成日有紙皮同廢鐵唔要，所以就同一個清潔阿姊熟起來。阿姊叫萍姊，佢身裁一D都唔平

，佢大約40尾，個樣其實好普通，黑黑實實，不過佢有時烏地身時，見到佢對奶巧很大同好濕（汗） 每次當有大量紙皮時（拆貨後）我都叫佢食飯時來收（因佢可以自己賣），有時佢會帶埋飯盒來一齊食。公司成日得我一個人，又有電視同冷氣，所以佢都經常上來食飯同蛇王。 萍姊成日問我成日食自己（指食飯） ，唔悶咩，我話無計啦，你泥多D囉。（見佢陰陰笑） 有次食飯睇電視報財經，佢問我有無買股票，我話有，佢話想買，但唔知買乜，跟住我推介左隻（其實睇報紙）。點知HiHi隻股票幾日內3嗰幾升到5蚊，佢更係開心啦（我無買扮買左）贏左幾仟蚊。遲幾日佢買佢飯盒同啤酒來，話就話多謝我，其實想攞貼士

恐山安娜

好，繼續。首先交待上回情節，當我一洩如注腳軟軟後，並?有出現電影股劇情；如什麼“你好勁，悔開二度，用個囗?干?我細佬?情節。萍姐只係速速?番佢條阿婆底同肉色簿洛，就低頭想離開之際，我手拉?萍姊隻手，當然唔係比肉金或吊多鑊啦，而係比左張寫住“8xxx,少注”股票no.?紙比佢。隻股票名我聽都未聽過，係?隔離版青蛙兄吹過?一個no.跟住往後二日，隻股又無乜升又無乜跌，萍姐又無蒲頭同上來食飯盒，直至第三日午飯二，三點後，我睇財經電腦報價，比萍姐隻股票突然有異動（自己都買少少），哽係升動啦，都升巧多架，夠我食幾日KFC。咁我就渣渣淋用電腦放左隻股，就落停車埸?阿萍姊話比佢聽。

屌你地班耆齡王user

條友反而冇係呢個po貼圖
合晒合尺喎

冇咗重要嘅情節呀，仆街

ＰＵＳＨ

我寫得唔好 講返多少少:

食飯時，佢又問我no.，我話我D係內幕貼士，唔會亂甘比人（作的），跟住佢話會對我好D,
我更係食住上問佢點好D,點知佢話買埋生果比你（心想係咪你對木瓜）。
“好啊，諗諗先”，佢見我冷漠回應，加2錢肉緊話，你成日搬野，等我幫你按下骨啦，我即時色心頓起，冷漠回應；
又好。立即用張被放落地下，訓直地下睇佢點按。
仆街點知惡夢開始，佢當我係廢鐵同爛銅，見世色不妙，立即叫停。佢見唔對路，問我係咪唔舒服，
我話梗係啦，咁撚大力，按撚死我咩。
我見佢話唔好意思，我食住上話，我成日比人按知點按，我幫你按先，
你記住啦（扮專家同抽佢水）。
跟手叫佢訓直，按二按同佢講，你件衫好濕（汗），點按？叫佢除左件衫按啦。佢諗左諗，我話按摩係甘，同埋無人睇到，佢就除左件污穢衫，除剩個肉色barbar.

幾多年前

40尾

新移民阿嬋都吊

月經

寫甜故都15個負皮, 痴線

好似睇過

唔咸唔淡咁，屌你咩